網民嫌周秀娜露肉少！馬浚偉：多衫要撕好耐

藝人馬浚偉現身會展出席典禮活動，受訪時講到他於熱播劇《宮心計2深宮計》中與周秀娜同場的戲份終於播出，由「太子」升呢「皇上」的他更向周秀娜粗暴洞房，他興奮地指回響很大，更笑言：「有網民話有冇搞錯！撕咁少（布），問題係電視台有個尺度，加上（背景）又係唐朝，着住咁多衫，除衫都要除好耐，TVB都有個Sensor唔可以太過分，只可以喺意識上（表達）。」又續指有網民好奇問之後有冇進一步「行動」，他即打趣話：「你自己諗啦，仲問！」

讚周秀娜係好演員
馬浚偉坦言拍之前有同周秀娜坐喺床上傾咗好耐點拍，又讚賞對方是一位好演員：「都要尊重番女仔，但娜姐完全話唔緊要，佢唔介意，反而就係男仔介意，不過拍出嚟都有美感。」他劇透指「皇后」胡定欣開始變狠、變奸，產生很大變化：「好多網民叫我同娜姐一齊。（咁你會揀邊個？）呢一刻都係定欣，不過遲啲個個人都各懷心計，特別係要對付『太平公主』煒哥（陳煒），最麻煩就係煒哥！」

預告同定欣密照尺度大
談到《宮》衝破10億點擊率時，馬浚偉與胡定欣都齊齊找數Post「裸照」，問到快將突破15億點擊率，他會有何表示？他就怕醜話大人裸照唔出得，不過就會同劇組食慶功宴，他又笑指若超越20億，就強烈呼籲陳煒及監製梅小青Post兒時裸照，仲寫包單話：「到30億，就會Post同定欣一齊影嘅性感私密照，張相喺我電話度，佢哋睇完都『嘩』一聲，希望Post到！」

唔驚收視受世界盃影響
至於問到世界盃開鑼可會影響收視？馬浚偉表示不會，始終不同時段，又「教路」可以先睇《宮》再睇世界盃，加上劇集進入劇肉階段，深信不會受到影響：「發覺我啲作品經常都撞世界盃，都有唔錯收視。」

企開d啦屌你老母

唔好姓馬改姓狗啦
出自佢把口真係好撚猥瑣

推post

佢幾撚時去死？ 好撚柒煩

可唔可以唔好再報佢
好鬼煩